行路都要行出港島尖沙咀遊行！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO